諗返上次搭車

夜晚黎
上到去經過下個站
有人yap手
但唔知個司機新定唔為意
因為個站好隱蔽
平時冇咩人截車
同埋又夜晚冇街燈俾d樹遮住
個司機過左一個車位至剎停
又冇埋站焗住等車個兩個上前
咁其中一條友上到去話投訴又影左司機名牌
跟住上左樓上
諗返如果自己係佢
道理上係可以投訴
但搞到自己樣衰埋
搭幾蚊車
又影相又盛
又話咩唔係第一次
個下可能好難忍
但都要盡量忍
俾人望住哂仲慘